7月 聖祐 男神g持區 😍

咁快又一個月喇

like吓我吖唔該

幾日前

我型過他

以前定而家先歌神

再黎

咩地方

再黎吖！

睇佢戴cap帽嗰張
估計佢就算剷到變陸軍裝都會勁靚仔

嗯，認同

btw佢地近幾日好似喺美國巡回緊

我唔係隊野fans
純粹鍾意依條仔

最新reebok廣告

尋晚Mcountdown台北

貼左😊

笑得ho甜

嗯

嗯😁

今日大阪機場

再黎Mcountdown台北

再黎MCD

今！日！囉！

點解塊面可以細到咁 ...

會咩，我覺得好適中喎

岩岩換既官咖icon ！

都係鍾意MCD個頭多d

我like 呢個頭 好屈

同like

今日羽田機場

今日金浦，終於可以返屋企喇

係咪南瓜黎㗎

今日新聞圖

哇超型

今晚

再黎尋晚

今日

再黎！今日！早前！

g g 持 吖！

MCD 台北

來了來了

嗯男神！嗯男神！嗯嗯嗯

今日機場

再黎做前

繼續

咁夜都未訓？ 我地一齊推到天光吖

尋！日！囉！

咁岩琴日推完就訓左啦

今晚做唔做夜鬼

痴線既咩

今日早前機場

Ong

Oh My Ong

今日早前吖

返國喇

今日囉

聽日咁快就黎hk ?

😊

腳趾妹邊個係你？

點解咁靚仔

我冇去喎